教你一句說話即KO所有想spin美國示威騷亂嘅五毛

五毛: 美國示威乜乜物物柒柒, 美國警察乜乜柒柒, 香港示威乜乜柒柒 etc.....

你：係，美國都有呢d問題，但問題係，人哋美國冇共產黨吖嘛

美國冇文化大革命, 美國冇大躍進
~完~

push

人哋個死黑警拉咗
跟住仲要話處極刑

咁我想問香港嗰三萬個畜生係咪應該要同等待遇？

i can't agree more with you

美國成間警署燒晒
香港燒門口通道

其實只要答 人衰你就衰得？

up乜春呀9唔8搭....